休班警燒炭亡

凌晨零時許，長沙灣道210號長沙灣道，鄰居聞到一個單位傳出臭味，覺有可疑報警。消防員破門入屋，發現一名男子倒臥大廳床上，屍身腐爛及傳出惡臭，已死去多時。現場遺下一個盛有炭灰的鑊。

警方調查發現，死者姓譚43歲，是休班警員。警方沒有撿獲遺書，聯絡家人到場助查，警方初步調查沒有可疑。死因有待進一步驗屍確定。

講明先呀 積口德呀 唔準話人抵死嫁

阿sir燒炭唔使你教

積口德呀 唔比講粗口 唔比屌人 唔比話抵死

抵撚死

系統信息: 閣下已被自動扣減10口德積分

住九龍地鐵站口都要死

你班廢青返屋企唔好再上街搞事

死得好

小鳳姐

今次又咩原因呢

你今日積左口德未

抵死呀 係抵撚你死呀 柒頭皮

敬言仁基金捐錢未

on9仔

咁無口德嫁 話人on9都有嘅

扣你5分口德

好，一連睇兩單好新聞

呢個警察黃屍黎 好似係

咁佢嘅死就有可疑啦

多謝巴打主持正義

加你5分口德

43歲(燒炭)

日行一善

你不如話共產黨都有人抗共

依家警察咁大個基金會做後台，一定唔係為錢死嘅
戴綠帽咩

他朝君體也相同啊

呃正皮

人都死左啦 咁撚口臭既你 可憐下人地警察啦
仆街死全家啦你 咁撚賤格 皇天擊殺
等我召喚我班大愛手足日日咀咒你

痴撚線，連口德咁基本既野都要抽埋啲小學雞水

終於有好新聞了

正義既警察哥哥rip

休班警RIP

我啲積分夠換台灣來回機票未？

真心希望繼續有差佬死

結算 ： -19口德分

距離換取“道德高地”機票積分尚欠 1980分。

好撚型呀

高汁

屌人老母 -10 口德分

結算： -29 口德分

死者為大,
大愛撚仲唔死入黎捐錢比個差佬?

積下口德先 死得好慘好可惜好可憐

唔講仲以為休班警生前殺人放火

rip 盡心盡力為香港服務既好警察

版主加我分plz

積口德啦屌

講粗口？積口德啦

積下口德啦屌

扣你一億分

班大愛撚精神分裂未？

人都死左啦 點解你地仲要咁呀 積下口德啦
有幾多分加

你地冇做錯到

好慘啊佢，rip

有冇得加分

死者為大呀
積下口德啦
收下把口

抵死啦死黑警

扣你口德分 扣你50分

你地有無人性架

唔該加我分

要將心比己啊屌

Teah!

積下口德喇，人都死左

我夠分上道德高地未

齊鼓掌！

-10口德

咁耐都仲未有大愛L入嚟駁
正皮又一面倒113:0
定係啲所謂嘅大愛口德L常神分裂比埋正皮？

BTW用L代表粗口唔使招分啦啩

現實很荒謬 網路世界更荒謬

有冇分加？

阿sir要死唔洗你教

重案組拉左堆炭未?

屌你老母 笑撚左

連登真係好多小學雞

死者為大 積下口德啦

話人小學雞 積下口德啦

積你老母口德啊 人地當初打鳩班市民既時候又有冇諗過道德啊？

抵撚死啦

係囉 馬德鐘連環再扣50分

問題已解決

健心健身
口德爆分

死人係大 但口德最大呀 咁多位

死者為大

種善恩得善果 種惡業呢就燒炭死

猶太人

你唔俾佢係黃絲做無間道
雖然我都比左正評。。

積下口德啦你

陰公囉~~

警畜就真係抵撚死喇

學生妹單野積夠口德？做咩呢到係咁叫人抵死咁撚口臭
班垃圾偽善撚真係恐怖

你就想，得一句就上高地 ，排隊啦

儲緊積分

人都死咗 積下口德啦

人地死左拎人黎講 積下口德啦

邊度有人死
連登仔越黎越低質

高質

愛護動物協會要調查一下

一定做左衰野
驚及身而報
最後自行了斷

積下口德啦

究竟世上有得休班嘅係咪只係得差佬，燒炭都要強調休班

畀人話小學雞都要爭住認

積下口德啦 人都死左啦

口德撚仲唔快啲入黎吠

又多一件

哇屌咁多正評既，口德撚呢

口德

支持口德撚入黎叫人積口德

屌 仲諗住入黎撚下D口德撚

肯定又周身債

屌你老母斷尻估 積下口德啦仆街
你係佢債主呀 幾時有話佢差人錢呀
死人都屈

死得痛快死得妙

人地人都死左 積下口德啦屌你老母

大愛道德撚點解潛晒

召喚道德撚入黎爭取道德分數

我積你老母呀 柒頭皮 抵撚死 話你抵撚死呀

扣我分呀 我有宇宙通行証 你咪扣囉
爆炸呀 電腦大爆炸呀 柒頭皮

已經扣左你8分口德分，再犯將會沒收你既通行證

Sorry 我平時唔是咁樣的

死人咁慘既事
有人竟然仲要幸災樂禍, 死者
餘下既親人知道一定好傷心
辜勿論佢係咪警犬, 我哋都應該積返啲口德.

rest in pieces

口德+10

額外開放限時道德高地

居然一個大愛撚都無

飲緊水差啲噴左出黎

好慘慘豬(口德mode)

口德+10

rip

快啲加我分啦屌你老母

其他人唔講
呢個真係抵撚死

人都死左啦 積下口德

成班弱智on9當有趣
BTW死得好

266個正皮 各扣5口德積分

小心，要積口德，唔係會扣分